強烈建議今晚美孚人十點喺A岀口集一齊嗌

如提
美孚太大 聲又唔集中 淨係聽到離遠有好細聲
或者喺橋底都可
美孚人點睇？

美孚人可唔可以呼籲下比人打唔好報警阿

自推

再推

直接落黎睇戲啦

想問美孚有冇人？

去邊

雖然唔係住美孚，但我記得上網有段片係講美孚嘅街坊護送一班勇武派落去地鐵站，感受到美孚人好團結，好有香港人精神

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見